可唔可以信一次蕭生？

佢今次好有信心
3段片都話會贏

信佢就陷家剷了

我真係信

佢都唔係成日燈中
公道啲講
人權法案佢由頭到尾都冇錯

未投嘅快去投！
輸硬喇 唔夠票呀！

唔怕一萬只怕萬一

靜靜地.gif

華記人權法解放軍理大
已經多次破燈
咁既往績
信多次

人總要有少少希望過活

仲要燈足三次！你話佢唔係收著數，運用技能影晌結果我就唔鳩信囉！

係囉
唔通大家信佢今次燈中咩
不嬲投票率高都係對呢邊有利
除非獻世派種多左好撚多
但又冇延期 我諗政府同佢地仲係以為只會輸少少

係囉 唔通大家想佢今次燈中咩
不嬲投票率高都係對呢邊有利
除非獻世派種多左好撚多
但又冇延期 我諗政府同佢地仲係以為只會輸少少

收嗲投票啦

尋日有人開舖話佢燈力冇灑，所以唔使驚，信住先

無論今次區選贏定輸，都證明左一樣嘢